{
    "data": [
        {
            "question": "¿Cuál es la capital de Francia?",
            "answer": "París",
            "help": "Pista: Es conocida como la Ciudad del Amor."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el río más largo del mundo?",
            "answer": "El Nilo",
            "help": "Pista: Fluye a través de varios países africanos."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el país con más población?",
            "answer": "China",
            "help": "Pista: Está ubicado en Asia y tiene más de 1.4 mil millones de habitantes."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el resultado de multiplicar 0 por cualquier número?",
            "answer": "0",
            "help": "Pista: Cualquier número multiplicado por cero es igual a cero."
        },
        {
            "question": "¿Qué animal es conocido como el 'Rey de la selva'?",
            "answer": "El león",
            "help": "Pista: Es un felino y tiene una melena distintiva."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el color del cielo en un día despejado?",
            "answer": "Azul",
            "help": "Pista: Es el color que percibimos cuando miramos hacia arriba."
        },
        {
            "question": "¿Cuántas patas tiene un insecto típico?",
            "answer": "6",
            "help": "Pista: La mayoría de los insectos tienen esta cantidad de patas."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es la respuesta a la vida, el universo y todo?",
            "answer": "42",
            "help": "Pista: Esta pregunta es famosa en la obra de Douglas Adams, 'The Hitchhiker's Guide to the Galaxy'."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el mejor lenguaje de programación?",
            "answer": "Eso es subjetivo, ¡todos son geniales!",
            "help": "Pista: No hay una respuesta correcta, depende de las preferencias y necesidades de cada persona."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el apellido del presidente de Estados Unidos?",
            "answer": "Varía según el presidente",
            "help": "Pista: El apellido del presidente actual puede ser diferente al de otros presidentes anteriores o futuros."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es la respuesta a la pregunta más difícil?",
            "answer": "Esta respuesta",
            "help": "Pista: La respuesta está en la pregunta misma."
        },
        {
            "question": "¿Cuántas islas conforman el archipiélago de Hawái?",
            "answer": "137",
            "help": "Pista: Hawái está formado por un grupo de islas en el océano Pacífico."
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el ave más grande del mundo?",
            "answer": "El avestruz",
            "help": "Pista: Es un ave no voladora y puede alcanzar alturas impresionantes."
        }
    ],
    "frases": [
        {
            "answer" :  "¡Vaya, esa no era la respuesta correcta! ¿Seguro que no necesitas un poco más de café?" 
        }
        ,
        {
            "answer" :   "Ups, esa no era la respuesta. No te preocupes, todos hemos tenido un día así."  
        }
        ,
        {
            "answer" :  "¡Incorrecto! Tal vez deberías considerar una carrera como adivino cómico."  
        }
        ,
        {
            "answer" :   "Oh no, esa respuesta no es la correcta. Parece que el gato se comió tus conocimientos."
        }
        ,
        {
            "answer" :  "¡Ja, ja! Esa no era la respuesta correcta. Tal vez deberías consultar con el oráculo la próxima vez."  
        }
        ,
        {
            "answer" :   "¿En serio esa fue tu respuesta? Creo que necesitas un descanso y una buena dosis de risas."  
        }
        ,
        {
            "answer" :   "Esa no era la respuesta correcta, pero al menos te ganaste una sonrisa por tu intento."
        }
        ,
        {
            "answer" :   "Pregunta incorrecta, pero seguro que tienes otras habilidades impresionantes. ¿Malabarismo, tal vez?"  
        }
        ,
        {
            "answer" :    "¡No es la respuesta correcta! Parece que alguien se quedó sin batería en el cerebro."
        }
        ,
        {
            "answer" :    
            "Error, error. ¡Mejor suerte la próxima vez! ¿Quizás necesitas un poco de helado para animarte?"
        }
        ,
        {
            "answer" : "¡Equivocado! No te preocupes, incluso los superhéroes tienen sus días malos."
        },
        {
            "answer" :  "Oh, esa no era la respuesta correcta. Quizás deberías tomar un desvío por la tierra de los chistes."
        }
    ]

}